[冇圖] 有人叫我陪佢做雞

話說小妹今日收到個dm
話想揾我做姊妹伴
原來依家做雞都要約埋做

開名啦

又扮女人

真絲

樓豬心郁郁？

絲打幾錢q

痴撚線

( Show Blocked User - 鳩UP唔洗本 )
呢d撚樣見一個block一個

約出黎影佢相

我都費事應佢，thx

咩係ml?

雙龍入洞

等睇下佢點覆先

正唔正你想試下棍撞棍既滋味？

d人搵姊妹真係隨便

通街都係雞

點解你係仔佢都照dm你

報警拉鳩佢，睇住佢個人生淪落，幾大成就感。

佢意思係搵你個個

咩係dm
deathmatch?

我係絲連登性別任轉㗎傻仔

3500 一q #wet#倈dog

唔知佢partner係咪呢個呢

小心啲呀

direct message

教唆人做雞唔係犯法架咩想玩得徹底 拉鳩佢就岩

派膠你又理佢

下步點講好

男人就光明正大扯皮條
依d女就氹人陪自己做雞
但實際就你做雞佢冰清玉潔收中介費

sor9 因為你講野語氣都似仔

正常 我勁麻甩

哇咁撚仆街

又有巴係度扮絲

哦

咁真係幾仆街
報警放蛇拉9佢啦
樓主唔好放過佢

LM

話自己有興趣 叫佢俾detail你囉

推到佢仆街先

依家問

ml解咩？

push

決定幫襯樓主！

你係有棍既絲?

on9

好奇問下有咩問題？

香港唔係可以叫雞咩

推到佢仆街

我都唔知佢哋好似話教唆人哋就係犯法

約佢出黎 再偷影佢 放上黎

想睇樓主係咩樣

樓主做得無撚有錯，
唔洗開佢名，
一陣一班on9正義撚又dm人英雄救美以為人地會以身相許

無錯, 玩爛左先開名都未遲

你係咪要反思下點解佢會搵你？
係咪有啲咩表現或者特徵令人覺得你會做

睇post啦on9佢講明random add
有閪都做得佢姊妹啊

咪膠啦random到件豬扒或者熟人點算

年中有唔少傻仔嫁

呢位師兄，人地係做雞，唔係盲咗，random到自己老母照dm好冇？
同埋

關事咩總之唔係雞咪得

留名跟進

好明顯假膠

唔怪得龔祖兒寫香港有20萬妓女

真係唔知，但睇到笑到仆街

挽下手唔止

冇新msg?

啱啱覆咗，你係佢？咁清楚既？

今次仆街了

會唔會樓主比人cap圖cap低d dm 然後比人唱衰話佢想做雞

傻閪 擺撚明男人扮女人想異你春啦

唔明，即係我會比人唱翻轉頭？
咁大個backup係連登，怕春咩
利申 今朝一見到，已經sd咗比男朋友

真心咩

咸了 好感動

靚唔靚先

hello ching

自己評價唔到唔算柒掛？

等錢洗 想入行 求pm

lm 跟進
下次扮呢條友撚下啲貪錢雞先

樓豬ig唔係private ?

小妹我都想賺下零用

想dm佢了

gay佬 vs gay佬

你問佢你做馬伕得唔得囉

成撚日都有啲on9仔搞串個party

留名

螳螂捕蟬黃雀在後，等等又有個post 講想呃人做雞

開另一個post 慢慢針

你知點解喜茶咁多o靚妹買啦

利申月入3萬飲唔起唔想飲

開名算啦
今時今日POST上連登
就算唔開名佢都好快知

睇得起你先搵埋你一齊發達
洗唔洗放上黎

同釣狗公一樣道理

香港女人只係男人肉便器
只係睇價值

做雞都要處

痴線，仲好搵過醫生

樓主係唔係都做開私拍

雞頭係ig搵人做雞

【圖文並茂】兩任女友都做雞做到上新聞 到底算唔算係男人中既典範?

或者cosplay ?

肥cxx 你係？

哇真人？

出現了

做雞賺外快真係冇得輸
點解我多咗條丁

可能初q $10000佢可以食水

冇啦

下世啦

轉頭睇下del咗ac未

即係係啦明知毒撚sc得20個朋友有幾難估

個龜公仲未覆

是旦啦 都係熟人啫

Money Laundering

Lm

名又唔開 又冇樣

試過一次，就忍唔住有第二次
即係乜？
好野

樓主邊值3500

嗡乜鳩呀痴線佬

乜水來好醜

唔值呀，你老母值啲

下,唔靚咩

你至係傻西la
我講野科學事實為本，唔明就算la

男人黎

對於留名跟進既大家表示深切遺憾
睇黎已經有人報串

此Post已完

有無試過俾人雙龍入洞

唔差 近視深咗啲啫

咁可以公開得ac啦

未，攞2碌假鳩插你我就得

如果真仰樓主既話樓上都幾痴線

up mud

乜7啊？樓主嚟？

係掛...

佢白卡佬 請起佢底 個個post都係呢條女

唔似 起佢底5個月前已經放依條女出黎開post

可能媾唔到人 就po佢出嚟洩憤

呢啲仲純正過佢

呢位師兄唔熟架步噃
故事應該係$10000 3p 1q
不過條女剩係分$3500俾你

Machine Learning

收爹啦

放佢出黎啦 樓主串柒柒仲要扮處女

Milliliter

請問你身於咩世代

唔係，佢on9黎

真係食水深

依家ig用黎搵客免費platform